《悍戰太平洋2》景甜重戲份

荷李活電影《悍戰太平洋2：起義時空》（Pacific Rim：Uprising）年前分別到中國及澳洲取景，歷籌備5年後終在本月上映。《悍戰太平洋2》加入不少亞洲面孔，包括張晉、趙雅芝兒子黃愷傑及千葉真一兒子新田真劍佑，而近年活躍荷李活嘅強國女星景甜更會戲份頗重，連上集女主角菊地凜子都成為陪襯。

《悍戰太平洋2》由炮製劇集《夜魔俠》（Daredevil）嘅Steven S. DeKnight執導，講述於首集嘅十年後日本，怪獸踩入鬧市摧毀，主角換上《星球大戰》（Star Wars）系列男星約翰保也加（John Boyega），而奇連伊士活（Clint Eastwood）兒子史葛伊士活（Scott Eastwood）都拍住上抗敵，而景甜飾演嘅邵立雯（Liwen Shao）亦係重要角色，佢係個擁有高智商但性格冷漠嘅女強人，為抵禦怪獸威脅，景甜一手創立邵氏工業，又與主角們並肩作戰。片中景甜有幾場用英語唇槍舌戰嘅戲份，上年被指拖跨《長城》以及《金剛：骷髏島》（Kong：Skull Island）後，唔知今次能否挽回面子。

呢套野一定變到好似天煞地球反擊戰差唔多

Feel到好雷下呢套野

本身見啲機甲同變型金剛一樣輕漂漂已經反胃,仲有哩個柒頭係度喎
入場?不了

留名 飲蒙牛 或 招牌被打爛

我要睇架妹唔係大陸妹啊

換左導演
機械人似變形金剛
再加個景甜

咁嘅牌面...

邵氏

睇錯重甜戲份

無呢首做背景音樂唔撚睇
BT都廢事

上集真係有世界末日, 靠機甲拯救世界feel
今集變左軍事學園, 一班後生MK軍官好威威渣機械人打怪物

【本報訊】《蝙蝠俠──黑夜之神》（ The Dark Knight）在港拍攝接近尾聲，原來這套國際大製作，除了會有香港夜景和擔演路人甲乙丙的港人外，藝人陳冠希更是唯一有份參與的本港藝人。在片中只屬「串星」的他昨與著名演員摩根費曼（ Morgan Freeman）演對手戲，據知陳冠希在戲中飾演秘密警察，屬一名「無間道」，表面上是協助蝙蝠俠等人的正派人物，實質是一名內奸；他的出現，令人得以窺探該電影的一小部份劇情。

現年27歲的陳冠希能操流利英語，去年踏足荷李活主演西片《咒怨2》（ The Grudge2）。據知今次是由他所簽的美國經理人公司 William Morris，向《蝙蝠俠》製作公司推薦演出，雖然是演奸角，戲份只有一天，但因此片為大製作，故他一口答應。
陳在劇中演繹一名秘密警察，專責在港接待基斯頓比爾（ Christian Bale）飾演的榮布斯（即蝙蝠俠）和摩根費曼飾演的霍路斯（蝙蝠俠的武器專家），協助兩人套取情報，但他實為內奸。片中陳冠希接待摩根費曼的秘密基地，就是中環中心。

又令我諗起呢單新聞 , 當年都話陳冠希個角色好重要

得啦唔洗睇喇

同期好似有Ready player one，我睇佢好過睇景甜啦